又唔劏狗，淨係燒死物，學咩人搞革命啊

搞所謂革命對家係冇陣亡

駁蹰到

駁唔到

支持衲衲領軍

支持老衲領軍整狗肉煲

老G認同

老納幾時上gear 殺敵

你當年引清兵入關

劏狗？
衲dee想捨身成仁？

真係以為燒死物=幫左果百幾個被自殺手足報仇果下笑死人

返屋企訓覺好過

收嗲啦冷氣衲狗-